頭先行赤徑見到山火

7pm臨走果陣係赤徑公廁出面見到對面好似山火
新聞又無報，有無巴打知係邊度黎？

自己對下地圖

果個位係高流灣

隔左個海都聞到味
希望果度啲人無事